宜家治安是否差左？

兩日都見有人被人打劫仲爆頭

重點係見倒popo仲驚過見倒賊，治安仲點會好